[日經]一人一個十個字以内嘅笑話

做保險升職，喺FB 出post曬

我射了, 在你的體內

樓主

Agree

基本法腐乳

流浮山刀手

港人治港

香港係港人自治

屌 你快我8秒

小夫，我要進來了

你個野壞㗎

精：o shit!

：你入咗嚟嗱
：入咗喇

一國兩制